查小欣：陳冠希不雅照是移花接木，他不會去黃金整電腦

猥褻合照
(星島) 01月 30日 星期三

忽然全城變成電腦專家，鍥而不捨研究陳冠希 分別與阿嬌和陳文媛 的猥褻「合照」，是如假包換，還是移花接木。

由照片的背景、布置、光線、燈柱位置，到驗證阿嬌舊照裏的腳板是否與猥褻照中的相同，看來藝人要及早拍下手手腳腳、腰背後頸腋下鼻窿，立此存照，方便他日對證。

連藝人的性格品行也成為分析論點，常作出位言論的藝人要注意，言者無心，聽者存檔。

不是Photoshop專家，暫不從技術角度分辨照片真偽，先從照片來源找蛛絲馬跡。

一個版本是指陳冠希將手提電腦交人維修，有人乘機盜取了絕密照片放上網，如此有跡可尋，警察早已拉人封鋪破了案。

別說陳冠希，在下家中電腦故障，也有專人上門維修，貴為CEO的陳冠希公司沒有技術支援人員，也不至像中學生般，提著電腦落MK或黃金修理吧，此說可信度極低。

第二個版本是有人拾獲手機，發現內藏超友誼照，名副其實的「執到」。作為一個整天有狗仔隊亦步亦趨的惹火藝人，身懷激照，豈不是挑戰自己的運氣？

相信以上任何一個版本都是侮辱智商，不如將層次推高，稱是有少年黑客黑入陳冠希電腦或其Facebook盜取激照，可信度會提高點。

倒不如又指是一次輸賭行動，贏家是神秘放料人，引起全城關注；輸家是民智，一大班男女圍在一起，與赤裸裸的男女性器官相距不到兩呎，在分析是原裝正版還是電腦合成，品味哪裏去了？

(小宇宙 查小欣 )

查小欣Who

爆足一周復活未

On9

仲未過年喎

爆足一周呢?
我等左好耐啦
連cyberpunk都有得玩啦

以為佢開返爆足一周

未到新年喎

我想睇返爆足一周

明眼人

原來嗰期已經有 Facebook

單野08年發生

爆足一週幾時回歸

又黎

年年都有 希哥 真係出色

爆足一週呢

早咗出貼！

食撚屎啦八婆

咁快過年

所以話香港人善忘係無稽之談
單野十幾年都不斷俾人提起

幾多年前

年 又過年